[續•高秀蘭核彈] 揾返831嘅片 高秀蘭係在場！

琴晚開嘅post

[巨型核彈] 9月16日浮屍疑似係831失蹤人士

1/10

2/10

3/10

push

唔撚係丫嘛

邊個黎？

4/10

哇屌

核彈推

PUSH

推

屌
填命呀仆街黑警

真核彈

痴撚線

件衫一模一樣

推撚到仆街

真定假呀

成件事通晒

啲衫唔中，係警方誤導？
唉 希望炒車！

真係核彈

我再推

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

嘩

求求有冇831 張相高清圖

下 屌 有無片既條一齊睇下?

放曬啲圖同片齊齊研究下

研究下

啊!!!!!!

求高清片

唔撚係掛

屌晒你黑警全家！

Sorry 係褲唔中 紅衫中

高度match

屌

咁大媽款好難撞 肯定係佢

件衫！

依個係之前嘅相
你睇返得幅骨嘅
同太子站嘅相
件衫係一樣

有保留

核爆。。。。一撚樣衫

Cls

一個人點都有朋友嘅 有無識高高秀蘭嘅人可以講兩句
比啲線索 好驚

迷底就快解到

推左先

係咪串兩句黑警就比人打死
同埋有冇高清圖

件衫真係好似一樣

嘩嘩嘩嘩嘩
我屌！！！！

屌你老母中共係真恐怖份子mmmmmm

唔係呀嘛

我屌

班仆街用高濃度酸那溶條屍先扔落海，痴撚線

9:30開始

嘩屌

推爆佢，件衫呀！！！！

[全連登同我聽住] 一定要搵到呢個女人!!!

依個女人好大機會都出咗事

！？？

推呀！

推啊

唔係掛。。。

好撚心寒....

冇跟好貼
唔係9月6日失蹤咩?

痴撚線架

太子站個張相好m似肥d,
希望有人有原片可以放大睇

日子佢尻吹都得啦

有冇第張圖比較下

屌 有冇人識佢

好恐怖，真係希望唔係真

KP
=
Keep Pushing

我咁講可能有少少唔尊重
有冇另外一啲照片可以更清楚睇到死者上身的衣服？

1:45左右 幫手睇睇

屌其實佢地訓覺會唔會發惡夢

件衫一模一樣究竟生前受到咩待遇先會乾枯成咁死黑警等天收

屌。。姐係呢堆好大機會比人打死/被自殺？

問rthk睇下有冇再高清d？

屌 睇埋呢個po

[陰陽眼] 去左太子站睇手足

Push

推！！！！！！！！！！！！！！

real推

wa 核彈 件衫都一樣

屌 越睇越心寒...

件衫似

屌你老母

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908、914、915
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推！
屌你老母死黑警！

有冇得send 比記者fc

Post左過去叫樓主幫手睇睇

呢個要推

有片啊 幫手睇下啦

搵到真相 就係對死者嘅尊重

推撚爆佢

好驚

好傷心

好撚寒呀

pish

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

啱先有個po係話 po主爸爸有陰陽眼
佢喺太子站入面見到三位朋友
其中一位 女性 50幾歲 紅色衫 有帶眼鏡

佢睇落堅係似路過乘客
但都俾人打到咁...?

dklm

推 屌你老母痴撚線 好撚恐怖

唔係啊嘛

yes

推
生要見人 死要見屍 黑警要還

短髮 紅色衫

6/9失蹤
姐係要滅知情人士口？

唔撚係呀話

推 世界第一連登仔

無眼鏡,臉型唔太似

舊相黎

嘩Cls

件衫一樣

痴撚線件衫一模一樣

衫都唔幫佢換

好不安

但呢個好似沒帶眼鏡?
件衫似到足..好寒

幫推

邊忽似

我見到有眼鏡

屌真核彈

推爆呀

件衫都好撚似

換過件衫唔難

推
我真係好驚

推 Cls

你老味....
BTW高小姐安息

都喺 冇咩做唔出

但係唔係著短褲?

屌佢老母
睇撚到我心寒
班人係咪真係可以咁撚喪盡天良

依張舊圖啦應該

waaaaaaaaa

真核彈
痴撚線

老實講 就咁懞左睇真係唔太似 希望大家炒車

痴撚線架 唔推唔係人 一定要推爆佢

頂 佢啲朋友會唔會唔識上連登 用fb會唔會好啲

都覺面型唔似 但衫似

真係要推 還原真相

推要為831死者沉冤得雪

警隊有咩做唔出

蘋果！！！！！

點解件衫咁似.......

仆街 真係好恐怖
推俾更多人知

黨鐵個張個女人塊面漲d同冇眼鏡？有冇高清d

片入面身型好似肥啲？
願死者安息

睇隔離post 有位疑似識佢既女士都好似被滅聲

66

屌你老母 件衫一模一樣

唔撚係啊，好寒

重點係8/9出post

推 要搵到更多相/片

今日有單韓國人 19歲酒店吊頸 但我記得有一日都係有韓國妹在戰場 但唔記得左邊一日

Holy shit......

即係當日係太子站都要死

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

屌你老母唔撚係啩

痴撚線 推！

HOLY SHIT

推！

去

link?

係真唔真...

好強既磨擦力

又唔係好似喎

推推推

件衫

wtf

CLS

小巨人級核彈

WTF

唔撚係掛我屌

RIP..........

cls

分分鐘困係月台既都已經遇害
佢地親眼見到黑警殺人, 所以要殺人滅口

auntie年嘅有d可能比警棍打中頭就死咗

[陰陽眼] 去左太子站睇手足

CLS 咁都做得出

唔理，推左先

唔係好似，但可以繼續向依個方向搵

哇屌 個心真係黎一黎！

佢應該真係有戴眼鏡 但因為係幼框 所以矇到睇唔到

Pish

好恐怖

嘩屌 中曬

黑警我屌你老母

Cant open the video

又好似唔係

老實講,真係似咩

填命

屌
三萬黑警都唔夠填命

個樣差幾遠下...

屌，lei d pattern既衫好難撞wo

831 北韓籍個個？

唔似

點解會無人識佢

真核彈
唔可以就咁算...一定要還死者公道

屌你老味死黑警垃圾極權政府，百倍奉還

三個，應該真全部都

依張係尋人，係家屬提供既啦？

黑警死全家

希望係炒車

可能佢見到黑警咁樣打細路好不忿
可能當場講左出返去話畀記者聽將你地d野講曬出去
雖然係鳩up但唔排除任何可能性班狗無性架

姨姨 死得好慘呀

831嗰個似肥師奶喎

你今次仲唔仆街，推爆佢

有冇link

唔係好似？

有無得慢鏡?

佢係咪平時會好似再上面d圖咁戴眼鏡 條片好似無戴眼鏡？

件衫一模一樣。。。。

大家炒咗車 ！佢冇事！唔係佢嚟！

肥好多

無較慢睇咗幾次 , 無眼鏡 , 同埋面形唔太似 .
希望係炒車

屌 唔撚係掛

希望炒車
到底仲有幾多個義士被失蹤呀屌你老母黑警幾時死
幾時有現眼報
等左三個月喇

件衫好似真係一樣

再推

女, 大概50歲, 戴眼鏡, 短髮, 紅色衫.
企咗喺到, 下身開始蒙蒙地.
講咗好多嘢, 最清楚嘅係「救我」

9月8日post...

痴線架 黑警真係咩都做得岀
推到交代事件！
相信唔止得一個受害人

屌唔撚係下話

核彈

同一件衫

唔係掛😱😱😱

但佢明顯唔係義士 點解要打死佢

Source?

有咩source

我都覺得唔似 就算係樣都唔似

嘩屌？！

tui

樣唔似 身高同衫match

不過個樣係嗰時咁驚慌情形下一定同自己氣定神閒自拍岀嚟嗰樣唔同,加上影相角度都唔同

呢d 野 講真 唔會拎埋黎做fc..

近睇唔似 但呢個方法ok 大家繼續搵

死者件衫似係相中人！
不過個樣唔似失蹤嘅高女士，會唔會係黑警相誤導！？

diu，好恐怖
點解可以得骨？佢地溶咗個身？

姨姨 實係鬧popo 先被打
魔警你地雙手染血

個樣唔同啊

哇屌！推呀

睇到，紅白色花紋衫
白長褲，紅色圓形手袋

香港警察你地內心過唔過意得去 ?
人都殺埋, 都仲講到自己好正義咁
你地真係完全冷血既政治機器
禍不及家人呢句係唔應該用o係你地身上
你班殺人警察真係應該死全家

講真唔似失蹤張相

完全唔似樣

cctv

核彈推
連登偵探出動..

嘩，凌晨12點幾睇到好撚驚呀，大佬，宜家鳩都縮埋

屌你老

大家都係唔好跟車太貼

B

推爆佢！！！！！！！！

死者身型應該比較瘦削

見到唔應該見嘅嘢

cls 10日點樣變枯骨

哇 屌呀

事主太瘦 唔係

嘩屌 推
推到記者睇到

DKLM

屌！!

差佬殺人唔洗你教

10日就可以變骷髏？
有咩可能呀

Wa 屌

黑警公佈係灰色短褲
又想誤導？

中咗。

如果佢係八三一比狗打死左
呢個失蹤啓事自然係狗老作舖路比個浮屍案

好心寒成件事....
btw 太子有冇第二啲片清晰啲睇到懷疑事主嘅衣服?

佢朋友出黎講野, 跟住被自殺呀

推！！！

好心寒

rest in peace

肥好多...

件衫．．．．

推呀

要肯定係至好喎

屌成班係到鳩up 完全唔尊重死者

唔係話6號先失踨咩?

黑警公佈既係 灰色短褲

Anyway 跪求咁多位再睇多次所有重播

我都會睇

有冇人有高清片 好似有朱植雄

我都覺得好奇怪

第一眼睇件衫我都覺得似
但係再睇清楚花紋好似唔同
有清楚啲既相會好啲

佢企喺咁邊
鏡頭又wide 好大機會扯肥咗

又唔似樣喎

件衫似，但地鐵站個個好似肥d

佢得罪咗班狗乜嘢點解要溶咗條屍

有無得睇清楚個樣

跪求RTHK 俾大家睇睇高清圖

Dan直接 cold war

擺明溶咗再掟落海

個花紋好特殊，好易認

件衫真係一樣。。

。。。邊到似
面型已經差好遠

留意mon post狗出沒

喂唔推唔撚係人

其實幾難睇到

推啊 大家

推爆佢

老實講, 唔多似

白警放料

白色鞋

仆街

高秀蘭我要為你討回公道

結，3萬狗全部填命

求傳媒fc

啲狗懶到連衫都唔換

咪係
一d都唔似
我面盲都肯定唔係朋同一個人
而且d狗係留後生
放中老年人

真係wor dllm

推吖！

照咁睇，即係在場幾十人全部都要死？！

佢企喺咁邊位
鏡頭又wide 好大機會影到肥咗

真心希望炒車

Push to the world

似炒車喎

真係唔似 但唔代表吳女士當晚唔在場 只係冇上鏡

反而陰陽眼呢d FC唔到既post中哂

覺得唔係好似 但信831係死左人

唔中

黑警公布死者特徵比陰陽眼師兄早一日

張相會唔會係以前 所以瘦d?

係根本一樣⋯⋯

好X驚 wor

好恐怖 心寒

可能係浮屍死者，有冇人識佢？因為目擊黑警殺人所以被自殺？

幫推 屌 件衫好似

屌你老母即刻武裝革命啦仆佢個街
證據確鑿呀點樣解釋呀屌你老母閪

哇 中撚曬

推 cls

推 我地繼續搵

哇，好恐怖啊

佢應該唔係831即日死亡
而係見證打死人既證人 可能離開左
但最終都係被殺

仲有3個義士係即場過身

認證係咪果個人其實呢一刻比較難
如果個女士係無事 希望著返呢一身裝扮出黎交代聲只係撞衫
唔係真

除左眼鏡都唔出奇

身材唔多似，大膽差設小心求證。 一定要黨鐵還CCTV

應該唔係 死者個件好似係貓圖案既粉紅色T

wa :0

唔係好似 但太短 唔敢講一定

fb片入面個眼鏡男受訪者係咪正正係疑似高秀蘭隔離？會唔會有印象當時紅衫呀姨既去向？

即係個晚所有見證人都死？ 未出事既手足快d搵人保護！

好L 好恐怖

身材唔同＋冇眼鏡

如果係真，死者家屬應該一眼認得出

如果係真，而家應該搵死者家屬唔到

所以最可能係睇下有無人識死者家屬再問到

屌 睇到起曬雞皮

721
831

班黑驚會唔會特登揾張瘦既相或者P過張相等我地認為唔係同一個人

連登變成咁充斥住啲垃圾陰謀post 我真係無野好講...

希望炒車
不過警察個張相高炒個人緊係瘦好多

//警員到場調查，發現屍體的手腳已枯乾如乾屍，頭部更完全失去血肉，變成骷髏頭，但紅色上衣仍大致完好。警員經檢驗後證實屍體為女性，並撿獲她的一副眼鏡。//

呢個死狀實在太可疑，香港地幾可會有呢啲事發生，成副骷髏骨咁放咗十日先有人發現？仲要近嚟單單嘢都話無可疑，上次個裸女跳樓，屍身分成兩截又話無可疑

+1
身形面形唔似瘦底
好似都唔覺有眼鏡
但件衫真心似

屌 起雞皮

完全唔似

點解條屍都變晒骨
但件衫仲好似冇爛到咁
同埋佢又唔似示威者
點解黑警要毀佢屍滅跡

唔似係喎

屌你老母
光復香港
還死者清白！

真心我完全接受唔撚到 個心口好辛苦好似比野壓住咁 啲眼淚不斷咁流

點炒法

片中女士圓潤型，高女士面色憔悴雙頰凹陷。

睇樣已經唔似啦
呢個肥好多WO

陰陽眼個post睇到我打冷震..

睇下Breaking bad

呢個年紀要去facebook 搵

佢失蹤嗰張相可能係舊 可能幾年前

本果個肥好多喎，點睇都唔止41kg 啦

咁突發仲除眼鏡唔係好合理

推上國際

應該唔係高秀蘭黎
但會唔會根本死果個唔係高秀蘭
(佢頭只得骨 警方又咁快話驗到係佢)
又或者兩個郁出事 交換左衫

更奇怪嘅係，得返副骨佢點樣認人，仲要短時間內已經知叫高秀蘭仲係失蹤人口，係埋屋企搵到屋企人十日都搵唔到嘅遺書
唔知手指嗰啲有冇變骨啦，但如果冇變啫係班狗拎到手指摸嚟對比？
最大問題，市民都睇得出件事好有可疑啦，班狗一句無可疑就close file擺明有問題

咪撚再推
好明顯唔係

呢個疑似係高女士fb...大家睇睇有冇咩線索, 例如相/common fd 之類

頂好恐怖
一日冇CCTV我地都要死咬住唔放

有眼鏡

係，呢個電梯位嘅人唔該幫手認下有冇人你地係識嘅，睇下連唔聯絡到

真一樣咩? 似係好似，但8.31個個好似無戴眼鏡

哇，件衫一撚模一樣

隻手臂睇落唔似瘦身材

其實想講
身型可以變 而且係黑警公布既特徵

但假如紅衫一樣既話 黑警點拆都拆唔到
除非當事人出黎澄清

求高清相，睇唔清

好似，點FC?真係好似

屌 高秀蘭個張相係咪真係佢
變咗骨根本唔知佢個樣係點

假如搵到線索大家都要小心

應該無扯肥咁多掛

但係都唔可以排除佢唔喺站內
有機會只係無影到
要繼續搵片

推 交換衫

個樣唔多似喎

我冇嘢講

咁瘦 唔似係啦

跌左或當日戴con

最重要大家要證明 件紅衫中唔中

件衫有無咁岩呀 .....

黑警公佈係講佢離開寓所後失蹤 冇提過831同太子

個frd list 係公開
會唔會可以msg佢地

屌
記者記得幫手！！

Source

班狗放個張相係咪本人都唔知 ，有機會係誤導或者張相唔係近期都可以。

有無咁岩

比 proof 呀大佬，而家d 仆街黑警好鍾意偷人account 出post

之前有單拘捕個韓仔，有個巴打仲話係佢朋友嚟。

睇撚到起晒雞皮

樣唔似
手臂睇落都唔似瘦身形

個死者會唔會係呢個女人
唔一定要係高秀蘭

其實會唔會係最初係狗公佈既野做假?
你知依家d狗乜都做得出

將軍澳失蹤 <
即係屋企人最後見佢係離家

9.7尋人 <
大約9.2先周圍搵佢，隔幾日擔心到搵報館

紅色上衣 <
件衫咁特別冇可能撞款

身高、輪廓、白鞋match
家人話佢著灰色短褲<
睇831片似係淺灰七分褲

所有人即刻搵831嘅片同相睇下見唔見佢

黑警！！還命！！！

?????

高秀蘭既家人係邊度?

天滅中共

咁得人驚 有冇熟人證到

推
生要見人死要見屍

-
我及家人永遠不會自殺

老實講唔似樣，全力搵返HKFP 四眼姨姨出來好過

Pushhh

certified

嘩屌 推

pushh

留意樓主出post日期

真係要推，留名集思廣義

推啊還公道

咁樣都無公道 香港唔係支共啊

但如果特登揀舊相等大家認唔到呢？
同埋我記得個頭話無晒肉
會唔會就係咁就可以用到相fake我地？

純推測 想有多啲方向諗咋

去翻原位度高度 有圖可以對翻

會唔會好似嫌疑者x個故仔

我屌 好恐怖

有冇人搵倒高秀蘭住邊? (其實黑警應該知)
有就再搵cctv睇下佢最後出門口係邊著咩!!!!!

我本來係想搵搵佢同上星期五喺太子站門口同鬼佬press講話有6個人死左，但之後又出錄音話純屬9up果個女人係咪fd...
不過暫時唔覺有發現

睇到呢張相又覺得唔係好似
但件衫一模一樣
會唔會死者根本唔係高秀蘭 而係呢個

早上發現嘅乾屍係同一件衫

其實有冇可能呢位先係真死者 但冇公布真名而係李代桃僵咗

推呀 屌你老母！

個人唔肯定一定係

但係件衫我諗100%係

屌唔係嘛

推 希望炒車

黑警死全家呀！！！

填命！！！

件衫好撚match吓

而家要做既：
1.搵出認識影片中太子站紅衫女士既朋友，證明佢而家安好

2.搵出認識高秀蘭女士既朋友，證明流出果張相的確係佢本人，同時查問高女士家人狀況

3.繼續搵太子站既片段 睇睇會唔會見到高女士

唔想相信

冇天理呀

唔好係真。。求吓你。。

...真係唔知講咩好........

推 有冇巴打試下

推！！填命啊死黑警

一樣衣著

死黑警填命呀我屌你老母三萬隻畜生陷家產全香港最撚下賤既物種

同一個時間喺太子地鐵站出現 年紀頭髮一樣 件衫仲要咁特別根本冇可能

會唔會死嘅係太子站影到呢位女士
咁啱有個高秀蘭失蹤 就屈佢係高秀蘭 等人聯想唔到太子 佢遺體又認唔到 家人就認咗個錯嘅高秀蘭屍體

無理由無朋友，死左3個好難cover到

可能專登擺高秀蘭啲嘢去證明死者係佢
其實目的係處理遺體

有無多啲將軍澳女屍件衫既相？
831果張個袖好似有一層layer

佢有老公喎，佢老公點

高女士屋企人應該知佢有無呢件衫 ...

連登摩擦力好強

件衫睇落好似

但手臂都無理由咁肥嫁喎
自己係女仔好care手臂 佢瘦底應該都係瘦？

UP

睇留言仲好笑過去港人港地啲深藍page
衣著錯晒，全部段撚估都講都真嘅一樣上晒身
笑藍絲同時，一群人嘅段鳩估當事實
比起藍絲有過之而無不及

其實好多人有戴眼鏡同冇帶個樣都差好遠..

小心求證

希望唔係真，仆街中共還返條命比姨姨呀

會唔會其實係兩條友失蹤，肥啲身型既女仕畀人溶左做骨，高秀蘭又係另一件

唔推唔得

睇高女士fb，71有轉過profile pic，仍然好瘦。

死黑警

推！
殺人法西斯政權

想問個小問題先 十日變到骨？
if 係溶屍體啲肉佢地唔會溶埋件衫？
認真想問

高義士 香港人會繼續同你走落去 請唔好讓班黑警安心過日

希望各大傳媒都可以check check831太子站啲片

仆街黑警！殺人填命呀

屌你好撚恐怖 垃圾共匪政權

屌你老母死黑警😠😠😠😠

會唔會根本真正嘅高秀蘭未搵到
但黑警為咗處理被害人嘅屍體
整假嘅驗屍報告呃失蹤者家人扮搵到
化骨至少半個至一個月
但如果係831走嘅就差唔多
化咗骨更加方便黑警掩蓋死者身份
所以拖到今日先被發現

推到核爆

心寒中

你點知張相幾時影

嘩我屌

RIP

老到收經仲同你keep fit咩

屌 好撚恐怖

哇

呢位巴打佢老豆講位女士衣服

正解

寧願炒車

痴能線

又係喺度推就算？推出去啦

黑警殺人犯呀

3:20 離開左底層月台

有呢個可能！

認同

一齊搵直播對樣

真
將佢件衫俾另一個人著

屌你老母

已fact check

千奇唔好有真實證據證明到831有死過人 香港人一定同你死過!!!!

推呀
黑警死全家

好撚心寒

屌那星

求高人解答

真相

此紅衣女子將片段3:20 步行離開底層月台

holy fuck

失蹤10日都咁快變枯屍？

shock

正常黎講殺左人，個人成身血，係唔會比條屍著返有血件衫，
有冇可能班狗要搵計幫條屍著衫，又懶，
就拎左軟禁緊既證人件衫？
咁就解釋到點解高小姐有呢件衫

利申9up

仆街 我個心寒左一寒

推 唔好先入為主 我地唔係藍絲

6

推...唔撚係呀...唔好呀

上高女士fb睇，佢轉相轉得幾密下，最近一次轉相係71，仲要係全身照，仍然好瘦。

差咁撚遠

7

推啊屌

佢好大機會係路過嘅行人喺地鐵

推一百次

搵議員搵記者試試接觸佢屋企人問831段電梯片係唔係佢親人

升級得未？

Pish!!!

呢啲嘢可唔可以擺上嚟

咁可能唔只3個死者.. rip
死黑警一定要填命

我都覺...真係好無辜 黑警全家都要死得比佢地更痛苦

推 好恐怖

咁睇唔似佢著衫d style
見佢著淨色衫多
唔通真係比人調衫/副骨根本唔係佢…？

一樣....

但係哩個女人離開左底層月台

天網恢恢

睇咗聽証會後半截，完全無提過有可疑死亡事件。
有無確實証據比到全無界人睇，關注呢個問題？

仆街
香港警察
會有報應㗎

討論下

Link 呢？

link plz?

幫埋差佬破案

一路追落來，依段回覆出現過兩次一模一樣既，不過唔同人po

但係其實如果真係用咁高強度嘅酸溶屍
點會件衫仲喺度
定係特登幫條屍著返？咁點解又會咁on9著返一件喺831現場出現過嘅衫？
希望炒車

Dllm推到佢仆街

推啊屌!
等其他手足入黎一齊fc!!

姨姨你無事嘅一定要出黎講句

推呀屌你老母黑狗填命

衫中，鞋中
但係褲唔中，加上冇眼鏡

睇咗聽証會後半截，完全無提過有可疑死亡事件。
有無確實証據比到全世界人睇，關注呢個問題？

應該要向呢個方向查落去

就算依個唔係高小姐
佢都有可能出現喺其他片段

大家小心炒車

件衫係似
但個樣真係唔似
除非個女死者唔係高秀蘭
而係另有其人

推，推比更多人睇到
還死者真相
RIP

中年女士眼中呢個已經係短褲

唔撚係呀......

咁真既高秀蘭又發生咩事

痴線 十日咁快變骨

哇吊推

衫極似 - 紅底+奇怪石pattern? 唔知咩黎
最好有屍個件衫相清楚d對比

灰短褲 - 色似，但長短爭少少

白鞋 -中
**********************
頭
髮型爭少少，最大唔同係尋人相高額
電梯果個髮陰係遮低d

眼鏡 - 唔覺有

尋人相個張其實係女事主幾時
如果時間爭太遠黎講冇意思

癡線

推
仆街黑警

Wtf

OMG...

封梯果下,應該唔少記者影到
推

屌佢老母，填命呀仆街

屌 唔推唔係人

Tui

大家對下片先

屌！！！！

睇片

講真
如果對比起失蹤張相就唔太似樣
但係件衫幾似

唔似，兩個人黎

不過好明顯比黑警見倒你見倒佢殺人，一定係滅口

屌你老母死黑警殺人滅口

推 屌呀

屌 還命呀黑警

我都覺，高女士臉型瘦好多

現場可見該名紅衣女子已步行上扶手電梯離開底層月台

唔一定831當日遇害

重要證人 事後被滅口都有可能

如果黨鐵check cctv就應該搵倒831 紅3女士係咩人
因為個樣唔似示威者, 應該用8達通入閘, 慢慢trace應該搵倒!

核彈
推到警犬仆街

但好似話最後著紅衫係9月6號唔見既個一日？

可唔可以咁講... 呢排咁多死人... 好多都係831 太子站黑警殺人目擊者...

睇高女士FB 其實佢塊臉又唔係完全冇肉地

10日變到咁 一定唔正常啦

推呀屌

pppp

身型+膚色唔似黨鐵嗰位女士。

即係可以懷疑其他奇怪案件受害人嚟自 8.31 事件

會有報應

好撚寒
但係我唔驚
高女士一定係好人
要還所以人一個清白

但可以咁短時間搵得返個人出黎暗殺都幾高效率

核彈!!!!

唔撚係呀！？！？

痴撚線推！

身型唔似喎

［勁恐怖］將軍澳女浮屍可能係831死者 佢朋友係太子站前上鏡受訪問後被逼錄音同可能已被自殺

隔離post睇到，呢個女人條聲帶

What the fuck!!!!!!!!
Push

差佬為左將真相埋沒 已經開始殺人

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

求清d 既相

唔係話唔信831有人出事，但明顯係兩個人嚟㗎喎。
高女士臉咗瘦，831嗰位塊面好有肉啵

FB似係佢，朋友中有冇太子站個四眼EE?

個樣都唔似
臉型身型完全唔似

煲大佢

要求港鐵交出石硤尾，太子，旺角，油麻地，長沙灣，深水埗，荔枝角全部閉路電視片段

包括車廂閉路電視

成日話唔似唔似，但係件衫就同條屍一模七樣

有冇可能其實條屍根本唔係高秀蘭先？

推
所有cctv

相入面個紅衫人樣唔似死者

比人搵到條屍既時候

已經係乾屍同變曬樣

唔可以單憑佢肥瘦判斷係唔係本人

唔敢信

歲數先重點
頭髮 紅衫 眼鏡 年齡 中哂
邊有咁啱

夜媽媽俾佢嚇親
好不安

推CLS

樓主張相根本唔似高女仕！
推呢個呀！！！！！！
9月9出post

但其實唔似

想知十日溶唔溶到變骨
你買連骨豬肉同用海水浸試下就明
絕對不可能

睇高秀蘭facebook 就知佢眼鏡不離身，
唔好同我講成五十幾歲人帶con

不過唔排除佢係月台其他位

個樣唔多似喎，又無帶眼鏡
身形又咁肥

啊屌⋯⋯

你點知班警放出黎張相係高小姐本人

好撚毒呀班黑驚真係屌
有報應架！

4. 起太子站幫手翻譯果個肥佬底

應該兩個人黎 身形同樣都唔似
但係10日就變骨既可能性有幾大？
被鷹或者海洋生物食左d肉？ 但冇理由唔洗其他身體部分 如果被化學液體溶左面部既肉？係咩動機要咁做？
btw 希望其他仲係新屋嶺既手足要平安

仆街 好撚心寒

仆你個臭街斬狗

瘋狂推 要見真相

相可以非近期影

浸完海水咩樣都變啦

呢啲衫好難撞，就算撞衫，都唔會咁橋 8.31 後死得咁慘

RIP

其實10日就變骨係好唔尋常！

新聞張相有冇話幾時影？未必係近照？以前瘦之後都可以肥翻

agger

件衫好似 可能棚骨根本另一人黎

831

WHAT THE ACTUAL FUCK

Fuck

身型同樣貌真係唔似
但有無人發現佢由頭到腳都同高小姐嘅失蹤衣著吻合，件衫又好相似

唔似喎

梗係做過手腳啦

身型同樣唔似
但推到有真相

有無多幾格嘅cap 圖？

[謙卑冷靜]上帝要其滅亡，必先使其瘋狂

唔知可以點
推咗先

屌！！！！天網恢恢！

想問，紅衫姨姨格離個男仔似唔似朱植雄

大家會唔會誤中盲點
高秀蘭其實失蹤既時候係無帶任何身份證明文件及通訊裝置
而將軍澳浮屍只係一副白骨，點解可以咁快速斷定到死者係「高秀蘭」?

會唔會係死者屌9popo
比popo用強酸進行酷刑
因為對手比popo那到爛左, 迫住浸野

下次再喺條橋度見到得幾個差佬，我會數1，數夠50就行動，子彈由數1果個人擋。mon post狗你唔洗諗住拉我，我數50個人上橋同你d手足講句支持警察咋

屌你老母 唔推唔係人

有無辦法叫港台放大d條片睇？

成個facebook acc 都係fake?

我唔係要否定你做嘅嘢
但 尋人張相好似無嗰張Cap圖咁肥？

眼鏡都冇

但肯定有眼鏡！

唔係哩位
但！
哩個post重未解釋到
50歲左右 眼鏡 頭髮 紅衫 中咁多樣唔合理
[陰陽眼] 去左太子站睇手足

專業人士去做
乜都有可能

而且多於10日失蹤 呢個可能性好大

呢個我都覺得好怪

幫推！

一定會幫蒙難受冤手足討回公道

屌 推

oh god please.....

可能死果個831而唔係高秀蘭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 係咪就快夠料收港共皮

facebook

唔係真㗎 一定唔係真㗎

Mtr must release cctv footage

我推

黑警老母填命

p

國家恐怖主義

facebook 近照係7月

黑警仲可以點兜?

件衫一模一樣點解釋啊仆街！

個人變左骨
件衫新嘅一樣

十日點會得返骨
仆街黑警

黑警話家人認得死者身型同衣服

我屌乾哂身都認到

認得衣服？我掉包換件高女仕既衫都得喇

求撚其就當香港人蠢

Pishhhhh

屌你老母 今鋪真係

認同 睇返高秀蘭fb 揾到佢老公有like 藍絲page同警察page 未必關831事

屌
好撚恐怖
到底做過咩先會變成咁

Fb fd list有個係高女士老公嚟，得50個人好易搵。

咁做既唯一目的就係唔想有人認到佢

勿炒車

我屌呀，係真唔係呀??

真心希望唔係

又突破左一樣野 ，死者原相可能執過或好耐之前 ，有冇方法搵到提供相嘅人

唉 唔知講咩好
Rip

生要見人 死要驗屍
還831大屠殺受害人一個公道
黑警要填命！！！！

我覺得唔係好似咋喎
片入面嗰個肥啲圓潤啲
高女士瘦啲細粒啲

去查8達通紀錄

就知條友住邊
係你日日到違車站時間埋伏

自拍同人地拍已經差好遠
同埋正面側面都唔同
但睇警渣發出嚟張相，下巴尖面形飽滿
側面睇係比較圓都唔出奇

想炒車，但件衫pattern咁特別好難撞

交換咗衫褲？

吉妹

嘩屌你老母黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警

之前有個巴打話係高女士街坊，都有話佢係藍絲嚟。

樓主老豆當時係在場既人？冇理由咁巧合講中

推撚爆

推哩個

佢fd list 入面好多都係教友，可以揾到邊間教會？
揾個牧師或者啲同工了解下！

會唔會死既 係圖中既女仕
而唔係高秀蘭

其實唔使Focus係個樣度
死者係唔係高秀蘭唔重要
重點係要證實嗰條屍就係831太子站着住紅衫嗰個女人

好撚可怕啊屌

白色長褲，算啦
其實你地試下每日9點去殮房，好多死者家屬
你咪問下咁多位嘅家屬，死者是否「被自殺」囉

假設要滅口，點解唔將件衫毀滅埋要著埋上身俾你認到？

利申，光復香港時代革命

高女士老公應該係藍絲 睇佢like d page

利申:唔係話藍絲就抵死 但係呢個層面睇 佢哋政治立場 未必同831有關係 驚炒車

將軍澳煜明苑

我屌你老母香港警察睇住報應啊好撚嬲屌你老母

你高估咗班狗既智商

屌你老母死黑警

一放大就打晒格仔喎件衫，都唔清楚嘅，係咪真係同一件嚟㗎，希望係炒車。

認真講蘋果片唔似失蹤女士
失蹤女士好瘦

所以其實有冇可能死者並非高女士？ 而係另有其人？

推
一定要找出真相

rip

咁睇真係唔似了

警察暴動目擊者扮有陰陽眼放料
根本9月頭就未有浮屍案,示威者想老吹都不可能

呢兩張相只能夠表達件衫咁啱係同一色系姐，希望唔係真。

好大機會係狸貓換太子
變左骨
邊個知道係邊個
再將之前發佈既衣著特徵加番落去

將軍澳單野係咪得蘋果有報？

連登炒車神探又發功

衫一樣！！！

831後果幾日，各站都好多犬

同感，高女士比較瘦。

有冇個post睇下

屌，我好撚驚

死得好慘⋯⋯
班畜牲瞓唔瞓得著 食唔食得落飯 係咪無人性到咁
香港係咪已經變香港市
真係好難受

Pishhh

巴打
9月6號已經有失蹤嘅報導
入面有齊個po嘅描述
會唔會炒炒地車

push push push

推 痴撚線

好似冇片中人咁肥喎

唔會既 個心想佢係假 但個腦覺得係真

我屌！好心寒呀。。。。

有無睇過嫌疑犯x的獻身？會唔會A死者件B死者件衫交換著去誤導人？

[Twitter]全世界去多謝聽證會出席議員

但相中個女人明顯肥好多

件衫似 樣唔似

都唔一定 當下警察殺紅了眼 錯手殺左唔出奇 特登殺死都唔出奇 佢地嗰陣唔會有閒情逸致睇下你fb check下你係咪藍絲

個樣完全唔似

法醫見解:
如果死者只有骨架遺駭
身份鑑定有幾種方法
1. 牙醫紀錄
2. 骨頭 / 牙齒DNA
3. 如果好彩身上仲有內戴飾品/金屬製品都有助驗證身份

但係呢啲都絕對需要時間去做
冇可能即日發現浮屍，即日就確認到身份...

有無方法聯絡到佢家人！ 問下張相係唔係！一睇就認得

啲手足黑蚊蚊帶口罩都搵到
何況佢地有機會係普通搭黨鐵既市民？

樣唔太似
但衫真係中左

好可怕

因為咁，所以唔可以出個様？

一定要推

推啊屌你

推咗先 手足一齊睇 好撚心寒

其實面形都似 大家有無諗過高度體重會唔會係有人作出黎？

睇樣真係唔似，但照計10日無可能個頭會變到得返骨

p 排推唔到啊啊啊啊啊
推推推

Wa diu pish

唔撚係掛。。。

站裡面係咪有4個人死左 兩男兩女 一個高秀蘭 一個紅衫女人

Fb 記住用假acct

有冇片有第２Ｄ角度？
面形好似唔似

呢個邊到似示威者，屌你擺明平民
如果真係死左，黑警就係無差別屠殺

推到真相還原，屌

應該係個女士唔係咩示威者

比popo拉番差館打,於是屌popo死黑警
偽進仔就去廁所拿通渠水折磨個亞姑

警犬隊鑑證科見奶野就用化學野成燒屍

死咗咁耐點都會縮

只係見到跟住行上電梯幾步
冇確實見到佢有離開黨鐵站
而且佢係最後面
唔排除佢見到某啲野 被黑警人渣拉返落嚟

黑警人渣上層都有人手
黑警人渣係封哂成個太子站
唔排除上層都有受害者

故急需目擊證人

嘩屌你

其實點解唔叫高屋企人出黎講下831 之後高有冇出現過

Check高度 片中女士高度係咪一米五一？

行過都要滅口cls推啊 要黑警填命

佢啲朋友呢
出嚟講嘢阿

暫時搵到高女士另一半
另一半中文全名
佢地返既教會

唔知有冇用

癡L線 一樣衫嫁 咁耐 唔怪得枯曬

但係831張相個女人好似唔止1.51米

手臂邊有咁粗呀

邊個知?

如果死個個係太子站紅衣女士, 高女士真係失蹤
可以完成失蹤案又同時處理太子站紅衣女士 - 就話紅衣女士就係高女士

點確定佢係高女士 咁快就肯定到?

港共,黑警殺人滅口

搵到高女士生日

推核彈

屌推撚爆佢

髮型身形同面形都唔係好似
最後失蹤時係灰色短褲
但圖中係白色長褲

推 天網恢恢 疏而不漏

屌！

紅衣 死於非命
黑警今次仆街了

Push....好準....

大家冷靜小小 呢個太堅 要fc

暫時搵到高女士另一半
另一半中文全名
佢地返既教會

唔知有冇用
搵到高女士生日

毛管棟曬 無人性嫁

可能條屍係831嗰個紅衫女人，但唔係高秀蘭，因為件3真係好似。
紅衫女人唔似係示威者，會唔會當日知道有人死既人都要...

bitch what the fuck

但佢老公like藍絲d page

9月6失蹤應該唔關事

一直都話死者係高秀蘭 有機會係用黎誤導
如果係831 就可以解釋點解咁快得番白骨
有機會條屍831果日已經遇害....

褲同手擘唔係幾似喎

太矇我睇唔清楚....
條片個女人有無戴眼鏡都睇唔清楚...

大大力推啦仲望dllm

會唔會facebook張相畀其他人做過手腳？或者咁講，女人都會貪靚，將瘦d既相po上fb，所以唔多似？

如果係驚佢爆大獲既話 9月6做佢都唔奇

失蹤人士41KG
的確唔似咁肥
留名

花紋樞根本唔同

認同
對比返高女士果幾張生活照 高女士手臂唔算粗

不過我想補充一點
站入面果位女士既衫 同條屍既衫 我都覺得十分相似

我有個大膽假設:

1. 太子站果個紅衫女士比黑警打死左
2. 海邊既遺體的確係太子站果個紅衫女士
3. 太子站紅衫女士根本唔係高秀蘭
4. 海邊既遺體被滅樣,就係為左令人查唔到係太子站既紅衫女士,同埋相信遺體就係高秀蘭女士
5. 點解遺體冇樣黑警咁快就可以肯定係高女士
------------------------------------------------------
其餘可疑為:
6. 將軍澳酒店自殺既女士,會唔會先係高女士/太子站外同記者講野既四眼姐姐

*而家大家要做既第一件事,係搵出太子站果個紅衫女士既資料,如果確認佢安好,就可以推翻我上述既假設;相反,大家就離真相愈來愈近.

所以呢個係一個極合理疑點

將軍澳海濱公園對開海面驚現女浮屍。今(16日)早8時07分，有人發現將軍澳海濱公園對開海面，有人形物體漂浮，於是報警求助，警方及消防接報到場，消防於岸邊石灘位置救起一名女子，當場證實死亡。現場消息指，女死者57歲，姓高，有情緒病紀錄。

警方於死者位於銀澳路的住所內檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。死者為一名失蹤人士，於九月六日離開其住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

source by : HK01
單新聞係10:47分就出咗
短短2個幾鐘，如果現場真係得一副白骨，係冇可能辨識到身份

有冇可能件衫同物主比黑警撈亂晒再處理 咁我地就永遠都搵唔到吻合嘅相或者片連屍體便認都做唔到

仲唔斷正，要推

唔好害人，隨時被滅聲

同感⋯⋯⋯

推爆

有冇人知依位姨姨仲安唔安全?

事源見到連登ID "巧秀的爸爸" 係9月7日post左段咁嘅野

但我都係今日先睇到,而又好似無乜人廣傳過咁...
咁我係google search左條link,又淨係係以下果個post有貼過出黎...
段錄音我聽完之後覺得好撚心寒,
雖然眼鏡,袋我認為係片中位姨姨既物件,亦都相信段錄音係佢本人錄,
但係我諗唔明一個姨姨會為左post相,
會用到一張紙print 日期+太子 咁樣影 (似係警犬office做野手法)
仲有段錄音真係好讀稿feel,一個音調讀曬成篇野咁..
同埋我唔相信依位姨姨會將fact check讀成fc,似係D毅俊仔寫稿寫到咁撚柒...

錄音在此

一個粉一個紅？

唔係韓妹黎架 上過鏡講 仲話特登黎香港參加示威 感受一下架

佢地返個教會都好似係藍絲黎

衫好似一樣咁
但係個樣好似唔係太一樣呀
推左先

蘋果

呢個當然都有可能 但藍絲咁撐警 分分鐘好似個海關阿叔咁捉埋一份 有啲藍絲都自己行埋一二邊 又或者用返個句好人好者做咩去個到嘅邏輯 高女士係死者可能性細咗 死者可能另有其名

我都覺
同埋件衫可能只係顔色一樣
高女士嘅紅色衫可能係t-shirt
而太子站相入面嘅好似係果種荷葉闊領或蝙蝠袖
而且花紋多啲
有清啲嘅相會好啲

佢地有心俾啲線索你估到嚟嚇你 製造白色恐怖

所以啲疑點可能係因為佢地公佈嘅資訊有真有假

我地唔可以太低估敵人智商

恐怖。。

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

重點係件衫真係似，屍體係831死者但唔係高秀蘭。睇高女士FB佢唔著依啲Style既衫

會唔會紅衫女士同高秀蘭都死左係太子站
但因為滅C 啲黑警將佢地身份（唔小心/特登）調轉

呢單可信D

反而高秀蘭呢個case 好易炒車
成個news 任佢吹 衫又可以換

屌我打冷震

麻煩大家花少少時間睇咗佢
好撚重要

Push...

連殺人毁容滅跡都大膽假設咗，仲針住件衫係咪同一件有咩意思？

推到全世界

好撚重要

拿，高秀蘭失蹤嗰張相，係幾耐前既先？
利伸：我試過一個月重13磅

2個鍾點確認身份?

屌咩 好心寒
自編自導殺人

1.暫時搵到高女士另一半及中文全名
2.佢地返既教會
3.高女士生日
唔知幫唔幫到手搵絲索

咁講啦，我唔信831喺現場既人會自殺囉

有可能 push

屌你老母死黑警!!!!!!!!

屌唔係掛

😡push

唔應該將示威者有異於普通巿民. 任何人無威脅度他人生命時比差佬打死都係一樣咁嚴重.

屌你死黑警！

大家記得這件事嗎？可不可以用差不多的GPS 技術確定831當晚事主喺邊？

推 希望係炒車

我有一個方法 可以更加確認到站入面果位女士 係咪就係果條屍

只要我地搵到站入面果位女士既果件衫 對比返心口位置 係咪同條屍一樣 就可以證實到！！

（Sorry我冇追post 唔知有冇人提出過）

同埋要小心 唔知對家 會唔會故意提供一件好似 但心口唔一樣既衫出黎誤導

黑警謀殺

唔係掛屌

Pishhhh

Fc左？親人有冇講？

唔撚似羅 電梯個張

香港黑警謀殺

錄音恐怖

核爆

//她最後露面時身穿*紅色上衣*，灰色短褲及*白色鞋*。//

好少女人著白色鞋架...

聽錄音！！！！！！！！！！！

尋死之人會唔會著到咁花碌碌

死黑警唔係人

831死咗人嘅表面證供已經成立
我覺得新屋嶺輪姦同虐殺示威者 好大可能應該都係真
唉...

混亂跌左唔出奇

屌日日大話記者會 黑警謀殺

聽咗 好人好姐無啦啦澄清

Pushhhhhhhhhh

？磨牙

同我諗既一樣 推
另外有個問題 如果831果日遇害 有無機會到依幾日化成白骨？

仆街。。。件衫。。。。。。。。。

pishhhhhhhhh

有冇諗過高秀蘭同呢位女士唔一定係同一件事
月台紅衫女士被自殺變枯屍浮上水
唔代表高秀蘭唔可以失蹤

重點並不是片中人係咪高秀蘭
而係片中紅衫女士同枯屍撞衫
就代表果日極大可能真係打死人
紅衫唔一定出口出手 可以係目擊
但目擊都必須死 先會有呢幾日咁多單被自殺個案

同埋可以排除新屋嶺先 唔係話冇死過人
而係新屋嶺人影都唔多個
隨時挖地埋屍一樣得

屌愈打愈心寒 黑警死全家冚家鏟
殺人要填命屌你老母臭花閪

黨鐵交片！還我真相！

但真心好驚真相係大家都接受唔到會崩潰
加油！繼續撐落去呀大家！

蒙到咁撚樣，你話佢係肥媽都得啦

她最後著咩衫！？

除咗香港殯儀館，其他殯儀館都check到出殯日期，有無須要睇睇有無一個高女士嘅日子，如果有，又有無須要派人當日去了解下有無異樣或者即場問問親友

瞓唔著cls

推。。

唔敢肯定係高女士，有機會係另一位受害人

公布CCTV 還我831真相

面型唔係好似,希望炒車

個鼻好似
眼同口因為表情所以先睇唔出

一定要揾出真相
推

但個記者實在太唔專業
又唔問死者名
又唔問其他線索

還我太子站 新屋嶺真相

無出過post既account

仲有最近啲跳樓同浮屍，新聞都係求其講個性別同歲數就算，大部份冇名冇姓!

屌 撞衫就係 ？
咁仲使撚證據咩 ？

有冇人識得佢？快啲出嚟，希望炒車

可能條屍唔係高女士而係相中人

係唔係果個人都好, 10日就變骷髏頭都幾可怕..

推推推推推

仲要同一件3

好撚恐怖

驚撚咗出嚟

冇眼鏡

無可能變成咁勁既骷髏頭
點都會有d血肉？

1. Q: 屍體埋進礦中15年會變成咩樣，如果驗明身份?

2. Q: 係埋屍地點加咩，先可以加速屍體分解

我既論點係
咁短時間得副白骨冇可能驗到DNA同身份
仲有10日就變白骨 太快啦掛

救命…我想嘔…可唔可以唔好咁…

有片，紅衣831係安全上到電梯，有無網可upload

1.暫時搵到高女士另一半及中文全名
2.佢地返既教會
3.高女士生日

831個日佢返開個教會有活動，而間教會係ymd，不過睇返之前record佢多數同佢另一半返去，但係條片到佢好似自己一個人

。。。。

831 dont forget

幾時見過有報名？最多都係寫姓，除非名人

呢啲衫會唔會係淘寶搵到？！

條片女仕係有戴錶 似係金色
睇返高秀蘭FB舊相係戴開粉紅色i watch

自推一下

你地唔好掛住洗住，一齊搵證據拎出黎大家諗諗

仲有呢個 唔知有人post左未
唔只紅色衫match
當時popo尋人post 係寫 紅色上衣 灰色短褲 白色鞋
係全match!!!!

但一個瘦一個肥
高女士死因一定有可疑，但我覺呢個真係唔係本人黎

嘩我屌核彈 推

或tg 我 @mesaynothing

Wa diu

同意，其實冇需要一味話係，有核彈係咪緊要過一條一命？

唔對高秀蘭張相既話
條屍同831月台個女人件衫係好似
但對左高秀蘭張相個樣唔似
會唔會排除佢係高秀蘭先？
因為失蹤人士係香港經常搵唔返
死黑警要作個身份俾死者？
所以就用左高秀蘭做佢身份

上面 d 圖真係好似得返骷髏頭
得返骨仲要咁快確認到身份 ,
成件事都咪話唔詭異 ...

先唔評論佢嘅內容，比起接受訪問嗰陣，佢段錄音個組織能力好咗好多，雖然我知接受訪問嘅時候會緊張，但係兩者差異似乎太大。

雖然佢段錄音把聲都好緊張，但知道自己要講啲乜嘢，又唔會講幾講停一陣咁諗要講咩。

佢嘅語速就好快，好急，好似好想快啲講完要講嘅嘢。

呢張相係政府新聞處提供
一來可唔可信唔知
二來只係資料圖片唔係佢個日著既衫

重大發現 大家入黎聽一聽呢段錄音 好撚怪 核爆

會唔會換衫去其他人？
同埋就算6號最後離開住所係真，點可以10日就變白骨無晒血肉

勁心寒

9月5日
佢返開個教會全日有活動

真係好似哦！

9月6先失聯,有遺書
大機會炒車

呢張好清晰 唔似

除咗紅色match，有咩係match而叫全match？

都係果句, 有無呢件衫, 佢屋企人/朋友應該知 ..

diu!

屌個所謂鬼魂係根據失蹤咗嘅人嘅特徵嚟講，然後個個當係原source。唔好玩膠啦

呢個會唔會係比人分屍果個.... 同高姨交換左衫.....

其實有無諗過尋人果張係舊相？或者俾狗p過？
而且上鏡會肥d係常識吧

件衫咁既款都有得撞？反正我就信了

RIP沉冤待雪

個骷髏頭係真係好勁，好似擺博物館果d咁，無晒血肉連住
點先做到？就算擺條屍自然腐化都做唔到咁效果？

諗下都覺得慘 點解黑警可以咁無良

唔撚係呀

你睇下佢fb同佢另一半fb先

痴撚線 推
黑警做咁多陰質野

去驗筆跡

講真，個樣差好遠吓

Fb 搵到高秀蘭老公
似係藍絲黎

高秀蘭父母去要屍，朋友話畀人軟禁，咁邊個報案？

57歲女子高秀蘭，9月6日周五上午離開將軍澳銀澳路的住所後便告失蹤，其家人於同日向警方報案。高秀蘭身高約1.51米，體重約41公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄短灰曲髮。她最後露面時身穿紅色上衣，灰色短褲及白色鞋。

831至9月10日係大約死亡時間(16日發現屍體，最遲9月10日啦，點會枯乾得切) ，9月6日離開寓所？9月1至9月6日屋苑CCTV仲拎唔拎得到？

打晒冷震 我地要真相呀！

57歲嘅話佢啲朋友年紀應該都有返咁上下，未必成日上網
不如喺將軍澳連儂牆癡紙叫識佢嘅人提供資料？

佢地返個教會都藍藍地

希望炒車🙏🏻

睇樣佢應該唔係高秀蘭，
但溶咗屍屈佢係9月先失蹤嘅人
懷疑其實係831死者

P牌推唔到都要推

灰色短褲喎

有冇人覺得條屍係831其中一個人 但係用咗另一個身份去掩飾呢條屍 特登整到條屍咁乾得骨就係因為怕有好多DNA搵到

膚色都唔似，高女士無論咩燈光場合影都係枯黃黑膚色，黨鐵女士正常偏白膚色，女人貪靚就唔止整瘦啲，仲會整白啲，高女士fb啲相點睇都唔似執過嚟。

推左先 公開831 Cctv

炒車呀！831紅衫安全上到電梯！
我有片唔知邊度upload 安全，tg@mesaynothing

相中一班人
都有可能見到黑警打死人
然後......

臉型髮型都唔太似，件袗就似

你死全家，自己有手唔識查？

有無人幫下我

感覺太恐怖

Fuck!!!!

唔希望係真既 如果係真既話係真心cls

我都覺得唔出奇
但係我都有諗過 點解佢地唔直接毀屍滅跡 而要製造案件出黎？

快！

矇到咁 邊個都得啦

1 屍體頭部只淨骨頭,屍身變乾屍,即係屍體必定被處理過,目的是要隱瞞屍體身份。
2 如果屍體被處理，但衣服完好。代表處理過程是先脫屍體衣服，處理屍體後才為屍體穿著衣服。
3 如果屍體已被處理得體無完膚，又何必多此一舉為屍體穿衣？

結論：有人刻意引導公眾屍體身份是高秀蘭，屍體有可能另有其人。

推 公開831

又或者係殺咗呢個 用高女士個名死
或者殺咗呢個 換佢件衫係高女士到 用高女士個名死

變咗俘虜頭那喎

塊面冇晒啲肉真係可以好似咩？

有冇可能條屍根本唔係高秀蘭
而係條片影到個個碎花衫個個女人?

唔知邊度安全upload 到，你加我tg我比片你

填命呀屌你老母死黑警

因為咁樣先可以瞞天過海 用第二個身份來處理左條屍 咁咪可以填左831傷者嗰條數囉

嘩屌...好癲

推，好撚恐怖

留名

屌! 唔怪得要打爆CCTV啦

媽啊..好恐怖

咪自己嚇自己先啦，乜都話核彈
幅圖太濛，完全fc唔到，有冇其他cam影到佢？

之前有個網站架 搵唔返

爆過8.31嘅真核彈 將軍澳影到有狗由狗屋抬左個「白色箱」出嚟！

推呀屌！

會唔會其實浮屍唔係高小姐係另有其人？
會唔會係片中呢位女士 學樓上話齋 831睇到唔應該睇到嘅野所以俾人滅口？
好亂呀 cls 訓唔著

Breaking bad

手足！

屌你老母好撚恐怖 係心寒

圖一好似有綠色？
太子圖就冇

當先暫時撇除 831 先..
單睇自殺死去 10日變骷髏骨, 係咪真係正常 ..?
變左骷髏骨, 真係咁快就可以確定係果個失踪人口 ..?

你點睇到佢係短褲 我睇唔到

推到搵到佢老公出聲

題外話，死者死咗冇幾耐就變到咁都叫冇可疑

會唔會係老花眼鏡，要用嗰陣時先至帶？

同問 正常係咪咁快變骷髏骨

喂有無人應下我

同埋無眼鏡？

應該炒車

日子身型頭髮無樣match。既然係要證明黑警作故仔，做咩仲用黑警嘅單張嚟cross check？

屌你 唔係對比條屍同依張相呀
係對比依張相同家人提供嘅相呀屌

好撚多呢啲鬼喺度吹風令人唔查

Thx!

高女士fb張張相都戴眼鏡，應該係平日除咗瞓覺之外，其餘時間都係戴住眼鏡嘅人。

手足快 可能你條片好關鍵

個人見解
依個係831果位紅衣女士
而黑警就將果位女士既屍體入lab化到得返排骨
（咁多時間佢做乜都得啦唔洗問點解會得返副骨）
再塞啲近期失蹤既人既名比條屍當冇左件事

如果以上假設成立
高秀蘭女士極有可能只係失蹤未死

咁近期被自殺既人當中極有可能有高秀蘭女士同紅衣女士既親人 黑警想殺曬佢地冇人會爆件事出嚟

題外話
大家真係返去聽聽段錄音
個感覺極似中共迫啲反共人士果種錄音
件事一定冇咁簡單

呢獲黑警你仆街！

好強嘅摩擦力

會唔會高秀蘭根本未死
只係將個紅衣女人老屈做高秀蘭?
等大家以為佢真係失蹤自殺死左?

就係四眼姨經條錄音好撚好恐怖...
好似比人威脅下喊哂咁講

呢個make sense
死咗人就搵個失蹤人口頂當
合理化成件事
又引哂注意落高秀蘭到
真正嘅高秀蘭去咗邊已經唔重要

利申 揭尾估達人

手足你點啊？ 應下我好wo

亦有機會依條屍係831其中一位死者
然後黑警將失蹤人士既失蹤前既特徵放落831死者條屍到
然後就話佢係果位失蹤人士

唔一定係紅衣女士

屌....

高秀蘭喱個名係邊度出黎既先？會唔會係2單野黎，死果個會唔會係831受害人但唔係高秀蘭？

就算係平時甚至係港英年代,港警都會話比你聽,無可疑.
無可疑就唔使做,明唔明? 份工嚟,HEA做,人工多最好.
你831嘅圖同呢個係好牽強.

橫睇棟睇都唔係同一人啦
呢個post的確炒車喎...

海水鹽分都好高
浸幾日條屍都溶

片upload 緊，但岩岩有人比左張相我，高女士真係有呢條衫

同我諗法一樣 high five
因為件衫無可能咁似
我當佢地係同一個人嘅話
警方就係用高秀蘭呢個失蹤人口分散注意力 合理化整件事

但睇右圖冇左圖咁瘦

.

我覺得係本身高女士條屍好早已經發現咗 然之後警察為咗831究竟死咗幾多個人 首先處理好一條女屍 之後將高女士身上嘅衣服 同佢嘅眼鏡放喺案發現場 營造出嗰條屍就係高女士 其實好大可能係831其中一個死者

其實成件事最睇唔透嘅 發現到條屍得骨都可以咁肯定係高女士 仲要覺得冇可疑 可唔可以快啲公布下究竟點樣可以令到條屍咁快變成骨

我以為只係屍體會發脹添 又冇暴曬

你返中學重讀chem啦

年約五十 紅衫 帶眼鏡
Match
師太真係睇到

屌你咪撚戇鳩，幾日浸到個頭1d肉都冇得棚骨，有冇可能

sendvid 卡住up 唔到既？有無手足可以幫我up?tg 我

車站張相就係唔似呢件衫

我真係有片...但upload 唔到，求幫手

我屌？

但黨鐵中既女士明顯較肥同年齡較細

其實要化哂d肉唔用任何化學野要幾耐時間？

太子站位女士無眼鏡同埋身材都有明顯差異

幫手

可唔可以炒車

平心而論唔似

Diu件衫既花紋真係好似
其實我會唸，咁特別既花紋，照計黑警會換過第二件衫，以免被對上831影片中的市民。希望係我地炒車
但呢個花紋真係好特殊，又咁巧合地似乎對得上

狗仔隻眼？

追POST呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

WTF好心寒啊啊啊啊

唔好唔記得枯屍其中一大疑點係點解條屍變成咁但係件衫冇穿冇爛

雖然我冇仔細研究, 太驚了。

共產黨你以為殺咁多人唔使還？依家2019唔係1989 你封鎖唔到㗎

咁同831唔係一件衫了

無一個黑警係無辜㗎

無人幫？
我無太空卡 淆淆地 有無人幫？

抄車

即係炒車，爆乜撚

炒曬車

呢單只要證實到, 其他野唔使再搵證據
大家可以買定酒出去消滅恐怖分子

個件紅色衫太特別
影片紅衫阿姐件衫又真係離奇地有d似屍體相個忽

炒車

黨鐵站個女人應該唔太關事

炒車 件衫都唔同

不如大家又諗下過咗幾日就變枯屍 咁唔尋常都話冇可疑？

哦 呢件多喎 仲以為港鐵張相果件

佢件衫個pattern咁似肉既

件衫似，但身型唔似
條片個女人唔止41kg

根本條片太子個紅衫唔似高女仕
但唔代表高女仕唔係太子遇害

呢個應該係高秀蘭老公
但睇落似藍絲
有無Ching會inbox佢問下？

有可能
就係因為要幫死者安排另一個身分，所以專登破壞屍體，得返棚骨，唔會認到樣，年齡高度相近就得

高秀蘭831 死，邊個9月6報失蹤人口？佢父母畀人軟禁？(FF : 你想要返個女就乖乖返屋企等消息，兩老等到9月6都無，又唔敢話佢月831去左太子)

57歲女子高秀蘭，9月6周五上午離開將軍澳銀澳路的住所後便告失蹤，其家人於同日向警方報案。高秀蘭身高約1.51米，體重 ...

9月1至9月5仲如常出入屋企？有無方法拎到屋苑CCTV.....

一撚様架件衫 對真d對狗眼同件衫

件衫邊到似

作地間教會都係藍

兩件衫黎

已炒車

另外其實太子站就算有死人，幾可肯定係黑衫+後生仔，畜龍無啦啦TK紅衫高秀蘭做乜鳩？

Btw RIP

件衫同原本咁大出入既

所以咪炒曬車

咁咪真係同一件衫囉，問題係，依家要對車站個女人件衫

食屎狗

真係炒曬車

推到炒車 真係希望炒車。。

真係似尼件衫多啲

推.......

炒曬車啦已經

咁我唔洗up片了

已經炒曬車 咪再推 直到有新證據為止

可以係換屍，
將失蹤人士名放落已面目全非既屍體身上，
上面有巴打講左

係 仲要反轉咗件衫

有無人聽緊
有太子831目擊者講緊

比水浸到luc色姐吓話

證實炒車

你留意對眼同埋 大圈位

咪先

我去佢fb拉到最底係搵唔到呢張相

而你話係你fd比你

咁姐你fd識高女士?

呢張相嘅真偽大家有無求證左先

搵到張相嘅出處先

A - 尋人相既高女士，另有FB 生活相做比對，家住將軍澳
B- 831影片見到比較身肥女士，特別PATTERN紅衫
C-將軍澳海邊發現乾屍，特別PATTERN紅衫 疑似(B)
D - 有一年紀相約女士於將軍澳酒店自殺

A 同 B ，樣同身形對比不似是同一人
狗話C一定係A , 但由於C 係難以認身份，充滿疑點
如果因為C 衫似B ，即C - B同一人，咁A 是另一人
A同D 會唔會有關係?

已炒車

另外其實太子站就算有死人，幾可肯定係黑衫+後生仔，畜龍無啦啦唔小心KO咗紅衫高秀蘭嘅機會真係好微

Btw RIP

嘩嘩嘩

衫match!!!

件衫係反轉左!!!! 點解件衫會反轉左?!?!?!?
有人換過?!

合理推斷，將軍澳女子有冇多啲資料

真係好想知道，當大家認為黑警仆街到咩都做得出，隻手遮天嘅時候，大可以殺人後運條屍返大陸，換哂啲衫，親人嚟揾當失蹤人口做，咩都得。點解到棄屍呢part，大家又認班狗又變返普通人，要用咁多有疑點嘅方法去處理？

831我明白好多問號，更令人唔明嘅，失蹤班義士咁多日都唔報個平安，但唔好每一件事都誓要扯上關係，敵人見到成班人捉錯用神，隨時先係想要嘅。

一係就目擊

我諗只有法醫先知 打晒格同睇得咁少位置

推！！

c衫係似a wor

究竟遭受過啲咩慘無人道嘅虐待先可以搞到咁
希望佢安息
然後希望黑警生不如死
所有隱瞞真相嘅人都全身潰爛流膿 自殺都死唔到 屌你老母呀

查下高小姐個仔係咪示威者？

件衫著左5年以上？

根本就同一件
我係女 認衫叻啲

ko sau lan 定sau lan ko? 另一個ac?
佢2014年6月28 係地球post
應該外人見到

除非cap完呢張相之後有人del左

@樓主的好客老母

可唔可回應下

第一,張相來源嘅問題

第二,頭先你話有片會upload，但當po完呢張相之後你就cm話因為抄左車所以條片就唔放了

可唔可以解釋多啲

條屍件衫有綠色,太子站果個成身都無綠色

Exact7ly

btw 呢張既屍體相好似水平反轉左?
所以公仔水平轉左?
本身張新聞相好似係屍平訓，頭左身右貼地

仲未有片？

求更清晰衫圖, 咁睇同831條片個女仔著果件係有啲似

我fb搵呢

淨係出咗ko sau lan

但就無張圖寫住嘅 sau lan ko嘅

點解釋先

堆

高房蘭有兩個fb

秀

你啱 睇埋剛剛張相 係無反轉到

#1700

你search下
高女士有2個fb ac.....
ko sau lan 同sau lan ko

邊條片有 搵唔到 求share

無話係我fd，我想澄清既只係831張相入面紅衫女人係無事離開，高女士facebook相簿最早只睇到2017年，而呢張應該係佢舊account

Same ???

證明咁多單死人全部有關！

搵到了

我冇搵清楚

但重有個問題係

個位手足講佢有片要upload

但到宜家都未有

[陰陽眼] 去左太子站睇手足

第一個靈體嘅描述同高女士嘅資料極度吻合

係我，但段片有大頭，搵人幫手blur 緊

想問下up咗片證實到你話
當時831個位紅衫女人走咗
個條片未

急既話tg 我
@mesaynothing

3:20 離開左底層月台
段片係一樣 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

1. 高秀蘭唔係黃絲，有親友透露係自殺

2. 高秀蘭件衫唔係831女士件衫
屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台
3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

謝幫忙

唔急

慢慢

推呀！！！

屌 痴撚線
要沉冤得雪啊

唉

手足望返上面果段，同我搵到既係同一條

唔好意思

多口問一句

你同calmed巴打識唔識?

岩岩po咗一大段整合個位

唔識，但佢cap 圖果張正係我睇到既片

"手足望返上面果段，同我搵到既係同一條"

我PM 過佢

原來係你

好心寒
黑警食撚屎

似地盤搭棚嘅帆布黎

哇屌你老母好恐怖

好撚驚..

炒車，不要再推了

係, 睇左好耐, 有高清圖睇到831果個女人著住果件係用花做圖案既衫, 屍體上既黃色紋唔似係花圖案

等緊你條片

呢個先係真恐怖

[轉] - 2000左右,街坊聽到將軍澳狗屋傳出幾分鐘女人慘叫

巴打pm睇咗片喇?

上面calmed個回覆咪有片？
講緊如果死左人我明要認真，但上面條片都唔足夠求真？

我果段片係合集中間手機錄果段

身型髮型唔似！

高秀蘭fb:

高女士瘦好多喎
今年5月身型:

4月身型:

同埋失蹤時
高女士無身份證明文件
點解警畜可以確認屍體身份？
乾屍會否另有其人？

睇埋FB真係唔多似, 高女士手臂瘦好多, 同埋高女士既衣著style唔似會著到好似831果位女士咁

唔緊要呀

你再po一次都無壞嘅

當放大版睇下姐

唔急 慢慢黎

死牛一面頸，慢慢睇飽佢

25秒起，我都係網上搵，慢慢睇

大佬 朦到咁。。。

有可能故意換當日在場人士留低嘅衫

黑警快啲死啊嗚嗚嗚

同感。
浮屍應唔係高女士。

如果真係9月7日失蹤
高女士一定唔係831遇難者

Yes. Agree

黑警必須要落地獄

做乜野呀啲人
宜家係講緊 條屍件衫 = 高女仕件衫
之後樓主話831條片紅衫女人似高女仕件衫 所以推斷高女仕係831死

但樓主認衫太差 根本831條片既紅衫同高女仕件衫完全唔似 女仔認會準d
姐係未證明到高女仕係831現場

宜家有兩個重點:
1. 有人話條屍唔係高女仕黎 因為得翻件衫認
2. 有個post 9月8號出 話有陰陽眼爸爸見到太子有紅衫，短髮女仕既靈魂，match高女仕。到呢兩日將軍澳既屍體出左，警方話係高女仕。岩岩樓主比張相爸爸睇，confirm 左係佢，嚇親爸爸。

宜家有樣野走唔甩:
死黑警宣揚左高女仕係9月6失蹤，之後極快就話tko條屍係佢，就係憑件衫同眼鏡就話係佢，姐係高女仕被警方向外宣告佢死左。
！點死係一個問題
？條屍係咪真係佢唔係重點
總之警方就要對外講高女仕死左。諗唔到有另一個原因要講一個人死左，除非佢真係死左。重點係高女仕真正係點死，而唔係條屍係咪佢黎。點解會質疑條屍唔係佢係因為死黑警太快就check完話係高女仕。重點係點解咁快check到？係咪其實係被自殺？自殺既話點解條屍會唔合理地變到咁？

Up. Pls help

認同你講法

呢個應該係炒車架啦

focus返去錄音啦大家

屌，條屍多數都係月台嗰個女人，但唔係高秀蘭嚟，用失蹤人口只係轉移視線？

屌，你地堅持要繼續炒車做乜鳩

炒車啊

已up 但個個人唔係我

屌... 點睇都係讀稿咁讀...
佢愈係澄清愈係奇怪
愈描愈黑一樣

屌你老母死黑警填命啦

收皮啦，facebook comments真係任你up

咁多裸體跳樓，唔係無原因…
點解跳樓會除晒衫先跳？？定風俗黎？

原因就係怕你地認出
若然換其他衫，又會比家屬認出佢無呢種衫
尤其有 D 人係會因某 D 原因，如迷信等，而一向唔著某種顏色
若然套錯衫上去
咁成件事就穿煲，連家屬都呃唔到
所以 9 月初，好多單「所謂」自殺，唔少都係裸體！

浮屍縛晒磚都係自殺？
既然要縛磚，不如索性跳樓或食安眠藥？
搬磚縛腳再跳海，點解要咁麻煩？

我重記得有單係響馬路邊大樹上吊
但附近又有無乜交通工具
重要專登搵棵樹掛條綾上去？又無自己車？
吊頸你都要搵野企上去，荒山野嶺邊度有？

佢係9月6號失蹤嫁 蘋果都係咁報

係咪因為年紀太大捱唔住酷刑死左
然後比人拎左條屍去喂狗? (SKULL)
最後就整呢單野

其實係咪佢黎?

呢個可能性係好高。

尋人相嗰個人可以係假嘅，黑警夾硬話個死者係佢

核彈！

各位連登神探,請幫手分下睇下似唔似

圖1係831女士
圖2圖3係死者
講真,係有D唔似,但又有D似
眼力好巴絲請賜教!

正因為個樣唔同，所以要將個屍體啲肉「化」晒，死無對證

831月台件衫唔係屍體果款

高小姐生活照同屍體件衫一樣
高小姐死狀有可疑
但應該同月台紅衫無關

可唔可以從831女士後面個poster推斷番佢大概幾高？

衫同831在場女士match, 但反而831在場女士同高秀蘭喺眼鏡同身材上有差異

會唔會掉返轉係黑警借用失蹤人士嘅身份去畀831死者用?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

炒車 唔好再推

831月台件衫唔係屍體果款

高小姐生活照同屍體件衫一樣

高小姐死狀有可疑
但應該同月台紅衫無關

灰色短褲係9月6
831係白色褲

遠超十日，埋入土都要幾年先化
海水可以做測試但係我都幾肯定都遠超十日

仆街黑警

有5毛用佢fb張紅衫相

話唔係屍體個件

明明係同一件

屌你老母黑警不得好死

我知我話炒車又有人會提出新陰謀論，有人會話我係鬼...
不過見大家浪費時間係啲陰謀論同流言，我真係好無奈..
就算提供反駁證據，大家都係決定唔質疑陰謀論 / 開闢一套新陰謀論...

我明證據可以係唔可靠，但相對地，大家嘅證據又何嘗唔係牽強?
好多人好似著哂魔做神探，根本叫唔醒.....

講返高秀蘭單案，連登已經開咗N個POST。

大家目前係有2個陰謀論：
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

證據：
1. 831片段有一名紅衣女士 衣服相似
2. 有通靈大師見到中年紅衣女鬼
(呢度大家可以暫停諗諗先。)

以下是反駁證據：
(明明好早有人POST咗，冇人理)

1. 高秀蘭唔係黃絲，有親友透露係自殺

2. 高秀蘭件衫唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

只係基於2同3，兩個陰謀論已經不成立。

一句到尾， 大家自己決定信唔信啦。
某啲人，如果你質疑我，點解你又唔會質疑陰謀論呢?
我覺得大家要諗諗。沉陷一大堆冇得fc嘅陰謀論，同藍絲有咩分別？
咁樣嘅討論可以去到咩結果？

POST多次我嘅REPLY:

我贊成討論 但討論唔=無限FF
拎住好薄弱嘅根據去寫一啲陰謀論
係冇所謂專業人士會理你 連記者都唔會
反而好多媒體人專業都講過要fc 唔好傳流言
831係因為事件性質，有傷重直播片，同人數呢一個重大疑點
但近排啲自殺新聞，其實大家拎住嘅嘢係好少
我贊成可以討論 但唔係單單有啲疑點都要導向陰謀論
個個神探拎一篇新聞就上身 反而會令人少咗去關注831 更加會削弱可信性
請唔好咁快傳出去，請善用不推文回覆。

推推

啲相睇落都唔肥
同片差好遠喎
返去再研究下先啦

大佬，完全係兩個人黎，點會話似呀

比外媒 比外媒！！！

屌呀

填命呀仆街

推到有記者睇到

話條屍係高秀蘭都係POPO講, 你唔俾佢哋將啲屍體調亂晒嘅? 衫褲鞋襪死左之後都可以幫佢哋換,基因測試又係佢哋自己人做埋.
消防LOG BOOK都可以改,咩都改晒有幾出奇?

放撚完流料未呀兒登仔

推俾外國記者

2. 屍體係高秀蘭件衫...唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

講真。唔好屈得就屈
高女士邊有圖中紅衫女士咁肥？

唔知呢個巧合有冇咩特別意思
但真係好恐怖

唔係好似喎老細

p牌真係好劣質

想笑死人咩

好match!

推俾外媒聽

件衫pattern都中

屌心都寒

仆街黑警殺人犯

佢咁嘅年紀又瘦…俾popo濕幾棍死左真係唔奇

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

連登仔啲智商低撚過廢佬

一係綠色屍體帳篷

一係就係沙包

好嬲呀 好嬲呀 肯定係死黑警做啦～

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

唔記得不推文

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

請巴絲睇完後唔好再覆

唔係好似喎，一個肥面一嗰瘦

失蹤相其實係舊照片
可能求其搵張證件相就算
一定有誤差

你亂9 咁黎wo ching

還原831真相
仲有一眾新屋嶺手足

一啲都唔似

月台果張白長褲, 新聞話灰短褲
成班盲既, 邊個報流料block邊個

連登仔繼續做垃圾藍屍做緊既野啦

好快連登就變「幫狗出聲豬頁」

骷髏仲帶到眼鏡？

我諗要block 哂 千幾二千人

請善用不推文回覆

.............

想問咩原因會令佢十日化成骨？

831個個肥d

搵佢出黎

Diu...
其實唔止3個人死....

究竟黑警殺左幾多人

%推

兩件衫都唔同

高女士身穿紅色正中間outline貓圖案
只有胸前位置有白色貓其餘全件淨色

圖中太子女士係着紅白full pattern花上衣

一件淨色一件花 唔似同一件衫

姐係太子站著同一件衫俾黑警拉左，之後失蹤，再出現返時已經死左得骨但都係同一件衫？

請善用原推文回覆

就算起晒格 太子站張圖個阿嬸點睇都唔係尖面形
唔好將未firm嘅野就話係核彈

831開實彈 葉虎 速龍近距離開槍 過期催淚彈 依啲就真係核彈

根本唔撚似，同藍絲屈兩個人係同一個呀叔有咩分別...

😡😡😡😡

師兄你真係風趣幽默

啲狗話831後佢返過屋企冇啦啦又喺旺角揾人而唔係將軍澳

癡線！！！！

唔好再推...

真相愈黎愈浮面

件衫都係一樣，有咩可能咁多巧合！

話似既人要去驗眼

唔撚係掛
安已不

難怪條屍要白骨化啦，驚有人認到佢
但仲有件衫，佢地諗漏左

好心寒啊！

佢件Tee係中間大公仔圖案，其他地方全部都係淨紅色， 都唔似太子站嗰個， 只係圖像分析。
我希望事情有真相，同時呼籲港鐵可以公佈cctv， 我哋係需要更多證據

屌 殺人填命啊黑警 一世冤魂纏身

屌 可能真係

同意 我反而更擔心太子站叫記者個位阿姐

衫點一樣呀 一幅正面相都無點睇到一樣呀 樣又唔似身形又唔似
唔係呀嘛 唔好搵呢啲嘢黎玩啦 同藍絲咁既level 無眼睇

兩件衫差咁遠
開fb post 個位人兄

係想自炒定想屈圍觀討論既人炒？

諗左成晚 如果係處理左條屍體 點解仲有件衫係到俾人認到 化學處理應該到 處理埋認到屍嘅物件咪仲易

cover 屍體塊布嚟架

面型唔似 加上當時無眼鏡？

但是身形唔一樣喎⋯

😨😨😨

唔似，仲有無其他料

好癡線

但太子站個樣同真人圖唔似樣架喎...

好老實講理性分析睇過，太子站女士係肥潤，但另一張係瘦削的確唔係同一個人，反而係件衫既pattern真係幾似...
而且咁講831真係打死人，d狗的確會有機會一次過滅晒全部人口...包括家屬....🙈

香港變到咁大陸恐怖主義....香港人哩場仗絕對唔輸得！！
哩件發展到我相信什麼和理非同藍絲都應該開始驚自己或身邊親朋有機會都遇到咁既事啦掛....

我覺得唔似

她L想炒車，唔敢信😭😭😭😭

唔太似 當然好想揾到真相

黑警填命呀

推比金義聖 或文宣要做到畀韓國人知黑警殺埋韓國人

不要再推了

但係身型唔似喎
高小姐41KG, 90LBS 左右

片入面個個肥好多

希望炒車

屌。。。100%唔似呀！！！！！！
我係女仔！男仔唔好信自己認衫既能力
人都唔似！

其實我都覺得唔太似
但又唔排除高女士眼鏡逃生既時候掉左
然後個法令紋同個咀,,又有少少似

嘩 。。。一定要推

咁撚樣都得 popo好仆街

自稱咋？最後點

。。。。唔明你地點睇野
831個件件衫個袖有黑色邊 係🦇袖 成件衫包括側邊都有白色花紋 肯定係啲c 奶衫
高女仕個件係普通T-shirt款 得前面有公仔
憑衫一定唔係
樣既話張相漠到咁 求其搵個著紅色衫既c奶都可以話似高女仕
根本就夾硬黎

要搵出個真相 如果唔係呢啲事會不斷發生…

一個人係社會 會有親戚 朋友 同事 鄰居唔同嘅關係
照你咁講 有野發生 所有人都唔好出聲？
請問巴打有咩高見指點下

如果上面真係滅聲
真係不智
因為被滅聲嘅人 都會有我上面所講嘅社會關係
環環相扣
除非佢滅哂全港人
如果唔係 一定有人會發現自己嘅親戚/朋友/同事/鄰居有事

有樣野想請教
點解浮屍件衫
同出失蹤張相係同一件
咁岩佢出街係呢一件,咁岩又有張相留底?

會唔會係佢個撐警老公......

成班兒登神拖扯撚晒旗

隔離po唔係有圖話已經炒左車 點解仲繼續

真心柒左唔好推

炒哂車仲推？

連登神探已經上哂身
同啲藍屍一撚樣
明明唔似又講到實牙實齒好似
隔離post都話明兩伴衫唔同 大家都仲繼續沈醉於自己既幻想當中

dklm 推到家屬發聲呀

四眼ee呢

C奶著既衫黎黎去去都係個幾件 佢fb好似又鐘意影相 有好多相
有一張同衫相有幾難

最近死咗咁多個
唔通全部都係太子站目擊者

各位連登仔你哋係唔係Focus錯地方？個重點唔係我哋連登有冇認錯人，個重點係喺黑警到

1. 點解死者屍體咁快化骨，無論係831定906都冇可能咁快化骨
2. 點解黑警咁快識別到死者身份
-化咗骨唔係要科學鑑證？聽得最多係咩DNA，牙齒盤骨辨認，唔係要由法醫做？
-件衫唔同尋人照，點解係質疑連登仔而唔係質疑黑警點解咁到辨認到？

衣服真係有D似！

太子站件衫同邊張一樣完全認唔到

承上，成件事有咁嘅可能性：
-高女士同831太子地鐵站紅衫女士兩位皆失蹤
-受訪者女士講緊831紅衫女士失蹤而唔係講緊高女士
-化骨死者為831紅衫女士，但黑警因某啲原因講成為高女士

推!!!!

天網灰灰，總有一日亡者可以沉冤得雪！黑警填命！

副骨我覺得唔係高秀蘭.
只係高秀蘭死後警犬求其搵副骨close左個失蹤人口file.

對衫做咩.
警犬一定睇過好多次D片段 咁多日點會唔同佢換衫.

要搵下有冇更加清楚既片段有影到高秀蘭

希望炒車……
推快d搏撞車……

唔似都要同我睇到似

無炒車
祝死去的義士安息

點可以唔似，一定係高女士
黑警填命

crazy

炒撚哂車啦

推爆你！

Push 黑警殺人填命

屌唔好推 睇咗個巴打啲分析 真係炒車
雖然短短10日變骨真係有啲古怪

推依個 好人好者做乜要澄清！？

［勁恐怖］將軍澳女浮屍可能係831死者 佢朋友係太子站前上鏡受訪問後被逼錄音同可能已被自殺

睇唔明？_？

有人被失蹤？再屈自殺？？

謠言可以直接摧毀運動

會唔會係風向撚吹風？
又咁岩琴晚半夜咁多post講姓高既遇害傳聞
9月8號又有個post話陰陽眼望到太子月台有個紅衫中年女人叫救我下身慢慢消失

風向撚要帶出既訊息係
喇真係會打死人架
下次你地唔好出黎喇
係咁冇人性架喇

pushhh

推, 希望係真, 咪撚再講咩"希望炒車"啦, 次次炒即係次次都搵唔到真相!

我都覺件衫爭好遠

係咪佢 ？

呢個似⋯

起格起到咁都認到

我朋友同佢係朋友，佢真係唔關831嘅事，佢冇參與過所有嘅野，只係因為情緒問題而發生呢件不幸嘅事
希望大家唔好再繼續講🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️
因為佢嘅家人同朋友已經好傷心🙇🏿‍♀️

叫你朋友公開身份 出黎對質啦 屌你老母

推定先

關於衫的問題

我開頭都覺得831條片衫有啲似
但樣同身型真係唔似

其實係咁

咁樣睇 大家會唔會睇到高女士就係條浮屍

其實我諗大家覺得可疑係頭無左血肉
如果真係輕生
做乜無啦啦會變左枯骨
班畜牲又要話無可疑

Fake news

繼續fake news

去沙灘浸一浸又唔見你溶左

屌你地成班獵奇撚

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力

其實好易查, 不過要差佬比料. 查佢同名手機, 查通話記錄, 有冇WHATSAPP EMAIL, 立即有線索. 差佬唔查就即係身有屎.

我屌 推爆佢

屌 推爆佢

將軍澳女骷髏頭乾浮屍警方已確認為57歲高秀蘭,再被發現為831太子站失蹤者之一

fake

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

唔係呢件

仲有呢單自殺好可疑!!

連仔可唔可以DEL POST
屌你講到口臭係唔同人
都仲要推

有同感，是但揾個咁上下嘅無人認領嘅屍，溶左個頭，著佢衫同眼鏡，但原因係乜？

但好可疑嘅
第一，頭淨返骨？個身呢？時間太短，唔太可能
第二，副眼鏡仲可以喺度？比水冲冲下飄飄下得返骨都仲喺度？
第三，浸住唔脹都仲要乾埋？似係之前雪到乾左先掉落海
第四，遺書唔喺身但比警方事後屋企發現？一係佢間屋好大，一係佢同親人關係麻麻

好煩，最慘一堆真心同三毛混雜一齊，好難Block

推撚左啲確實證據野先
未FC咪鳩亂傳

咪撚再推啦屌

pushhhhhhhh

大家有無諗過,

失踪果位, 根本不是被殺嘅太子站女士?
黑手只係利用一個失踪人口 去處置 女士屍體。

真正嘅高秀蘭, 已經被其他方法 (包括洗頭艇) 搞掂咗。

咁有咩動機咁做?

1. 可以"合法"處理屍體
2. 死者真正身份永遠埋沒
3. 死者永遠變成 失踪人口
4. 搵一個適合成為失踪自殺嘅人容易過去向太子死者家人/公眾交待

咁亦都解釋到點解:
a. 屍體塊面變成骷髏, 你話條屍係咩人都得
b. 片入面果位 同高秀蘭一肥一瘦, 因為根本係兩個人。

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

一係成班唔肯睇事實既人一係成班都係鬼

你唔做藍絲真係哂左
哂多d時間估鳩啦
害到唔少識fact-check既巴打
唔洗再討論日後行動啦

紅色大媽衫好難撞 好想相信唔係

你邊位

你邊位?

你唔做死屍真係嘥咗。

證據唔夠強 高秀蘭冇咁肥

完美 藍絲 唔夠講就人生攻擊
你有冇証據先
咩都冇就鳩吹
對示威者公信力只係無得益
你係咪無上過國際線睇過幾多人用fake news 抹黑示威者 依家仲要降低自己公信力

哈,
哈哈
我有話我FC咗?
提出質疑, 又關你咩事?

同意你講法

算啦 希望你進步下
所以我就係問你鳩傳謠有撚用咩
唔關我事又點 咁我唔可以講咩
呢個係討論區黎

p牌推唔郁

推夠未 講左唔係

屌呢個擺到明係風向撚啦
兩個post都係佢開
咁都有2千正評

打死好多人

高秀蘭不是紅色衫,紅衫人偏胖

下面白衫才是

點解香港會變成咁!! 世界仲有無公義?!! 魔鬼係咪就會永遠長戚戚?!

太子站嗰位紅色衫係花到全件花，唔係死者嗰件紅色衫，完全兩個款。報失踪人口同埋死者嗰張相入面嘅紅色底白色狗狗print 衫係本地牌子céu ，以前呢個牌子好多人買，本地百貨公司實有，casual wear 但tee 都二百幾蚊件。依家執咗。

香港人準備好打仗未？！敵人係時候流血未！？

殺人填命 狗察

唔撚係啊屌

巴打點睇呢單 fake news:

美國開到口話黑警打死人無人講？

如果係真 我呢世都唔撚原諒啲死黑警😭
屌你班仆街！人命啊！命黎架屌你地！不得好死 無仔女送終

有無咁啱阿 好撚恐怖

但唔係寫 著短褲咩？圖中長褲 我希望抄車

可唔可以推比蘋果記者查下

希望炒車

四、風乾、變成枯骨

死亡一周後的屍體會進入最後生物清除階段，這一階段事件長短會根據屍體所在地氣候、濕度以及蛆蟲啃蝕程度不同而發生改變。

大致來說，夏季高溫濕熱會加速屍體腐敗，約1個月就會僅剩白骨；春、秋兩季約1.5個月；冬季時間更長，約需2個月。

原文網址：

有無人可以傳到黑警全家都驚鬼尋仇

喂，呢件衫你搵得啱！係同一件衫來的！中間個圖案係狗狗pattern。利申我讀visual art, 唔會睇錯！

將軍澳屍首的確是高女士，但她不是831月台上的那位，因為樣子相差很遠，月台上那位女士比高女士年輕，衣服也是不同的圖案（高女士是穿狗狗圖案T-shirt ，並不是花花衫），請大家努力再找其他證據，不要斟酌這一個點。

佢老公話高女士有情緒病所以自殺，單野係堅，不過佢老公唔係話佢跳海，而係跳樓自殺，但問題點解係話浮屍？又會係岸邊發現？

噢

一諗起新屋嶺的手足就....

...

冷氣組又9UP

同意，要大大力FC